究竟邊個天才話夜晚刷完牙唔好食野

日頭就要刷完牙先好食？好撚肚餓

利申：油頭毒撚日頭都好少開口講野

食完咪成口口氣谷足一晚